



 
 
  
 
 
 
 
 
 
 




 
 
  



 Spravodajstvo 
 
 Spr?vy 
 Dom?ce 
 Zahrani?n? 
 Ekonomika 
 Videospravodajstvo 
 Reality 
 Kult?ra 
 Koment?re 
 Shooty 
 
 ?port 
 
 ?port 
 V?sledky 
 
 Slu?by 
 
 Blog 
 Vybrali SME 
 Predpove? po?asia 
 TV Program 
 Teraz 
 English news - Spectator 
 Magyar h?rek - UjSz? 
 


 Tematick? weby 
 
 Porad?a 
 AUTO 
 TECH 
 TV SME 
 ?ena 
 Prim?r (Zdravie) 
 R?movia 
 Vysok? ?koly 
 Cestovanie 
 Dom?cnos? 
 
 Pr?lohy a sekcie denn?ka SME 
 
 Rozhovory 
 TV OKO 
 V?kend 
 



 
Spr?vy
 

 
  



  Vybra? svoj regi?n  
 Z?pad 
 
 Bratislava 
 Levice 
 Nov? Z?mky 
 Nitra 
 Pezinok 
 Senec 
 Topo??any 
 Tren??n 
 Trnava 
 Z?horie 
 
 V?chod 
 
 Korz?r 
 Humenn? 
 Ko?ice 
 Michalovce 
 Poprad 
 Pre?ov 
 Star? ?ubov?a 
 Spi? 
 


 Stred 
 
 Bansk? Bystrica 
 Kysuce 
 Liptov 
 Novohrad 
 Orava 
 Pova?sk? Bystrica 
 Prievidza 
 Turiec 
 Zvolen 
 ?iar 
 ?ilina 
 



 
Regi?ny
 

 
  



 Praktick? slu?by 
 
 Druh? pilier 
 TV Program 
 Artmama 
 Deti 
 Dvaja.sme.sk 
 Fotky 
 Gul? 
 Horoskop 
 Inzer?ty 
 Jazykov? porad?a 
 Nani?mama 
 Napizzu.sk (don?ka pizze) 
 Pr?ca 
 Re?taur?cie 
 Torty od mamy 
 Tla?ov? spr?vy 
 ?ahaj 
 Zlat? fond (aj e-knihy) 
 


 Odborn? recenzie elektroniky 
 
 mobily 
 telev?zory 
 tablety 
 notebooky 
 fotoapar?ty 
 hern? konzoly 
 
 Tret? sektor 
 
 Cena ?t?tu 
 ?akujeme 
 Obce 
 Otvoren? s?dy 
 ?koly 
 Tender 
 Vysok? ?koly 
 



 
Slu?by
 

 
  



 
 Last minute dovolenka 
 Don?ka jedla 
 Reality 
 Z?avy 
 Autobaz?r 
 Filmy na DVD 
 Hodinky 
 Parf?my 
 SME knihy a DVD 
 SME predplatn? 
 Superhosting 
 Tla?iare? 
 V?no 
 Tvorba webov 
 



 
Nakupujte
 

 
  
    

  
 
 
 
Kl?vesov? zkratky na tomto webu - roz???en? 
Presko?i? hlavi?ku port?lu
 
 
  
   
     
Sme.sk | S-B?vanie (vydanie z 13. 5. 2005) | Odkia? te?ie voda v k?pe?ni 
     
       







       
     
   
  
  
   
    
     
      
       


 
 
diskutujte VYTLA?I? UPOZORNITE NA CHYBU Po?lite:
E-MAILOM na facebook
VYBRALI.SME | ?al?ie
 
 
 delicious.com 
 Google Bookmarks 
 MySpace 
 Twitter 
 
 
 
 Odkia? te?ie voda v k?pe?ni 
 
 
 
 Luxus ma? v byte alebo v dome v?dy dostatok vody nie je v?sadou posledn?ch sto rokov, i ke? by sme mo?no aj na Slovensku e?te niekde na?li zop?r dom?cnosti, ktor? po vodu chodia s vedrom k studni. U? pred st?ro?iami v?ak priv?dzali vodu do  R?ma dodnes zachovan? sl?vne r?mske aquadukty, a aj niektor? star? civiliz?cie v Amerike mali nielen dokonal? vodovodn? sie?, ale aj kanaliz?ciu. 
 Vodovody a ich s??asti v?ak, samozrejme, pre?li najm? v poslednom ?ase v?razn?m rozvojom. Zv??ila sa technick? ?rove? priv?dzania vody do dom?cnosti, aj technick? dokonalos? a  dizajn?rske spracovanie s??asnej vodovodnej techniky. 
 Rehabilit?cia koh?tikov? 
 Po boome v dev?desiatych rokoch, ke? p?kov? bat?rie z trhu takmer vytla?ili koh?tikov? bat?rie, nast?va obdobie ich rehabilit?cie. Ka?d? dobr? predajca dnes m? v sortimente nielen p?kov? a koh?tikov? bat?rie, ale aj senzorick? bat?rie.  Ke? sme sa odborn?kov z ve?koobchodu s vodovodn?mi bat?riami Viva, sp?tali ?i s? p?kov? bat?rie kvalitnej?ie ako koh?tikov?, jednozna?ne tak?to my?lienku odmietli. Pri v?bere sa teda m??ete spo?ahn?? v?lu?ne na svoj vkus a ?pecializovan? predajne maj? v ponuke tak ve?a dizajn?rsky rozmanit?ch k?skov,  ?e je sk?r probl?m vybra? si. Ale ako to u? b?va, aj tu je nejak? ten  h??ik... 
 D?le?it? je kvalitn? kartu?a 
 
 
 

 Kvalita bat?rie z?vis? najm? od jedn?ho jej vn?torn?ho prvku - od kartu?e. V 70. rokoch minul?ho storo?ia bola vyvinut? keramick? kartu?a a odvtedy sa kvapkaj?ce vodovody (vraj) stali minulos?ou.  Najkvalitnej?ie kartu?e sa vyr?baj? na automatickej mont?nej linke a testuj? sa tlakom vzduchu. Okrem toho seri?zni v?robcovia robia aj testy ?ivotnosti. Takto vyroben? bat?rie maj? ove?a dlh?iu z?ru?n? dobu ako ?t?tom predp?san? 2 roky - pri t?ch najkvalitnej??ch je to aj 7 rokov. 
 Na trhu s? v?ak aj bat?rie, ktor? v sebe  ukr?vaj? plastov? kartu?u. Ich cena je podstatne ni??ia a ?merne s ?ou kles? aj kvalita a ?ivotnos? bat?rie. Plast sa tlakom vody m??e ?ahko deformova? a kartu?a sa za?ne kazi? alebo dokonca ?plne prestane fungova?. 
 Ak chcete ?etri? vodou 
 Novinkou na trhu je Click kartu?a, ktor? pom?ha regulova? teplotu teplej vody obmedzen?m pohybu  p?ky. Bat?rie vybaven? Click kartu?ou s?ubuj? ?etrenie vodou. 
 Mnoh? majitelia p?kov?ch bat?ri? nevedia, ?e ke? otvoria bat?riu v strednej polohe te?ie studen?, ale aj tepl? voda. Mo?no aj vy p???ate pr?ve takto vodu mnohokr?t denne - len aby ste napr?klad nie?o opl?chli. V?dy pritom pou??vate aj tepl? vodu, hoci  ju vlastne nepotrebujte a zbyto?ne v?m st?paj? n?klady. Kartu?e so syst?mom Click umo?nia tak? nastavenie, ?e pri pou?it? p?ky v strednej polohe bude tiec? iba studen? voda. 
 Ak u? nechcete za??va? nepr?jemn? hor?ce alebo studen? ?oky pri sprchovan?, zauj?mavou mo?nos?ou je k?pa termostatickej bat?rie.  Termostatick? bat?rie reguluj? teplotu a prietok vody, zamedzuj? nepr?jemn?mu kol?saniu a zabezpe?uj? tak vy??? komfort. Technol?gia t?chto bat?rii umo??uje v?razn? ?etrenie vody, preto?e odpad?va zd?hav? nadstavovanie teploty vody. Okrem toho ?peci?lna tryska obmedzuje aj prietok vody. 
 Na ?o nesmieme zabudn?? 
 Sk?r  ako za?nete pou??va? nov? bat?riu, mali by ste k?pi? a namontova? do pr?vodn?ho potrubia mechanick? filter. Tie sa na na?om trhu pred?vaj? s plastov?m alebo s nerezov?m sitkom - nerezov? sitko m?, samozrejme, dlh?iu ?ivotnos?. 
 P?tate sa, pre?o treba filtrova? vodu z verejnej vodovodnej siete? Preto?e napriek ?prav?m obsahuje  mno?stvo pr?mes? ako je piesok, hrdza, zl??eniny hor??ka, chl?ru, v?pnika a tie? r?zne mikroorganizmy. A ke? sa dostan? do bat?rie, m??u po?kodi? kartu?u. Mnoh? predajcovia bat?ri? v?m ani neuznaj? reklam?ciu vodovodnej bat?rie ak nem?te namontovan? mechanick? filter. Filtre pritom nemusia v?razne ovplyvni?  v? rozpo?et, preto?e ich cena sa pohybuje od 120 kor?n. 
 U? pri k?pe bat?rie sa nezabudnite informova? na sie? servisov. Drah?ie zna?ky pon?kaj? servisn? siete po celom ?zem? republiky a oprav?r zvy?ajne pr?de k v?m domov a opravu vykon? na mieste. Niektor? predajne v?ak maj? in? postup: z?kazn?k prinesie  problematick? bat?riu nasp? a predaj?a vybav? reklam?ciu u v?robcu. Treba preto pozorne zv?i?, pre ak? bat?riu sa rozhodnete, ale aj to, kde ju p?jdete k?pi?. 
 Rozmanitos? a nov? rie?enia 
 Dnes u? sn?? ani neexistuje oblas?, v ktorej by produkty nepodliehali m?dnym vplyvom - v?robcovia sa sna?ia neust?le prin?a? novinky  a zlep?enia. V oblasti vodovodn?ch bat?rii v poslednom ?ase prenikli na n? trh sprchov? panely. Tieto s? ur?en? naj-m? do sprchovac?ch k?tov. Sprchov? panel okrem tradi?n?ho vybavenia pozost?vaj?ceho z bat?rie, sprchovej hlavice obsahuje aj nieko?ko trysiek, ktor? spr?jemnia sprchovanie. Tieto panely ocenia najm? t?, ktor?m sa do malej  k?pe?ne nevo?la va?a i sprcha a rozhodli sa pre sprchovac? k?t. 
 ?al??m krokom vpred je mo?nos? vybra? si va?ov? a sprchov? bat?rie, ktor? sa montuj? pod omietku. Na oblo?en? vidie? iba regula?n? ventil a ventil na sp???anie vody. ??innos?ou sa tieto novinky nel?ia od klasick?ch bat?rii a s?  zauj?mav?m rie?en?m. 
 Senzorick? alebo automatick? vodovodn? bat?rie s? s?ce na na?om trhu dlh?? ?as, stret?vame sa s nimi v?ak v??inou len v toalet?ch re?taur?ci? alebo ve?k?ch n?kupn?ch centier. Pr?ve do tak?chto zariaden? je tento typ bat?rie ide?lny, preto?e voda sa sp???a bez  dotyku r?k. Ich sortiment je u n?s obmedzen? a v ponuke ich maj? nie-ktor? k?pe??ov? ?t?di?. 
 Lacn? bat?ria sa m??e 
 doslova roztrhn?? 
 Trh na Slovensku pon?ka vodovodn? bat?rie v nezvy?ajne ?irokom cenovom rozp?t? a dizajn?rskom vyhotoven?. Nie je probl?m k?pi? bat?riu doslova za p?r  stoviek. Pod?a n?zoru odborn?kov s? to v?ak preva?ne ??nske v?robky, ktor? nemaj? ?iadne servisn? z?zemie. Maj? aj pomerne kr?tku ?ivotnos? a stoj? za to pouva?ova?, ?i sa oplat? k?pi? ich alebo nie. Boli zaregistrovan? i pr?pady, ?e na takejto bat?rii tlak vody doslova roztrhol cel? bok bat?rie a voda sa  pr?dom valila von. A p?r u?etren?ch stoviek mo?no nestoj? za zni?en? k?pe??u ?i vytopen?ch susedov. 
 K?pou drah?ch zna?kov?ch bat?ri? z?skate istotu, ?e predajca v?m poskytuje nielen dobr? servisn? z?zemie, ale aj n?hradn? diely dlho potom, ako prestan? ten v? typ vyr?ba?. D?le?it? je i  fakt, ?e ka?d? bat?ria prejde tlakovou sk??kou. Tieto bat?rie s? v?ak finan?ne pomerne n?ro?n? a preto nad ich k?pou v??ina rod?n ani neroz-m???a - je nad ich finan?n? mo?nosti. 
 Najv?hodnej?ia je preto stredn? cenov? hladina - tu sa sp?ja finan?n? dostupnos? s dobrou kvalitou. Bat?rie strednej  cenovej triedy maj? keramick? kartu?u a mnoh? s? vybaven? aj Click kartu?ou. 
 Poslednou kateg?riou s? lacn? vodovodn? bat?rie, ktor? pod?a odborn?kov maj? n?zku ?ivotnos?. V pr?pade z?vady je ?asto jedin?m rie?en?m vymeni? cel? bat?riu (v ?ase trvania z?ruky), alebo k?pi? nov?. 
 Preto  sa pri k?pe v prvom rade informujte, ?i kartu?a vybranej bat?rie je plastov? alebo keramick?. Toto krit?rium je pri k?pe najd?le?itej?ie. Sp?tajte sa aj na servis a n?hradn? diely, tieto inform?cie nie s? zanedbate?n? a u? pri prvej poruche sa v?m z?du. A v?imnite si tie?, ak? inform?cie a vedomosti m? obsluhuj?ci person?l a  nebojte sa ?iada? aj podrobnej?ie inform?cie, lebo iba s nimi si dok?ete dobre vybra? z mno?stva bat?ri?, ktor? pon?ka trh. 
 Kde nakupova? 
 Ak ste sa teda u? rozhodli pre k?pu bat?rie a predch?dzaj?ce riadky v?s prin?tili uva?ova?, kam sa vybra?, pon?ka sa v?m hne? nieko?ko mo?nost?. 
 Solventnej??m  z?kazn?kom, ktor? chc? nielen kvalitu, ale aj zna?ku a zauj?mav? dizajn, najlep?ie posl??ia k?pe??ov? ?t?dia. 
 T?m, ktor? h?adaj? kvalitu za rozumn? cenu, pon?kaj? ?eleziarstva ?irok? sortiment, kde je mo?nos? k?pi? lacnej?ie, ale aj drah?ie vodovodn? bat?rie. A person?l rovnako ako v  k?pe??ov?ch ?t?di?ch je profesion?lne zdatn? a schopn? dobre poradi?. 
 Najhor?ie sk?senosti sme mali v hypermarkete Baumax, kde n?m nemal kto poradi? ani po ?tyridsiatich piatich min?tach h?adania. Nakoniec sme sa dozvedeli, ?e v pr?pade poruchy treba prinies? bat?riu nasp? na v?menu. V ponuke tohto hypermarketu boli najlacnej?ie, ale aj  drah?ie, pravdepodobne kvalitn? bat?rie, ch?ba tu v?ak kvalifikovan? person?l a z?kazn?kom sa nem? kto venova?.   n 


 Ako funguje termostatick? bat?riaTermostaty pou??van? v bat?ri?ch sa l?ia pod?a technologick?ho a materi?lov?ho rie?enia, ktor? zmie?ava vodu. Najroz??renej??m typom s? bat?rie,  ktor? pracuj? na princ?pe vysoko roz?a?n?ho vosku. V z?vislosti od teploty sa roz?ahuje alebo zmr??uje a tak zabra?uje poklesu tlaku a kol?saniu teploty. ?al??m typom s? teplovodiv? plochy kapslovit?ho tesnenia, po ktor?ch pr?di voda, reaguj? zmenou ve?kosti a t?m udr?uj? nastaven? teplotu vody. Existuj? tie? kvapalinov? termostaty,  kde kvapalina men? svoj objem pri zmene teploty. Posledn?m typom s? bimetalov? termostaty, ktor?ch princ?pom je rozdielna roz?a?nos? dvoch kovov.Preh?ad cien bat?ri?
 hypermarket
 ?eleziarstvo
 k?pe??ov? ?t?dio


 um?vadlov? bat?ria p?kov?
 279 - 3 990 Sk
 665 - 3 050 Sk
 2 000 - 28 000 Sk


 um?vadlov?  bat?ria koh?tikov?
 2 690 - 2890 Sk
 776 - 1 800 Sk
 2 500 - 12 000 Sk


 va?ov? bat?ria p?kov?
 699 - 5 790 Sk
 963 - 5 300 Sk
 3 000 - 100 000 Sk


 va?ov? bat?ria koh?tikov?
 3 390 - 3 610 Sk
 1 130 - 3 510 Sk
 3 500 - 60 000 Sk


 sprchov? bat?ria p?kov?
 690 - 2 950 Sk
 965 - 4 030 Sk
 3 000 - 20 000 Sk


 sprchov?  bat?ria koh?tikov?
 1 690 - 1 890 Sk
 764 - 1 490 Sk
 3 000 - 20 000 Sk


 termostatick? bat?ria va?ov?
 5 390 Sk
 3 740 Sk
 od 8 733 Sk


 termostatick? bat?ria sprchov?
 2 150 - 3 290 Sk
 2 690 Sk
 od 7 500 Sk


 sprchov? panel
 4 490 - 9 990 Sk
  
 od 33 000 Sk




 


 
 

 
  
 
 
 piatok 13. 5. 2005 &amp;copy 2005 Petit Press. Autorsk? pr?va s? vyhraden? a vykon?va ich vydavate?. Spravodajsk? licencia vyhraden?. 
 
 
 
  
 
 
 
 

 
 
 
 

				 
        
         
 
 
  
 
 
          
           
      
     
       
 
 4 hodiny 
 24h 
 3dni 
 7dn? 
 PLATEN? 
 
       
 
	 
 
Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 9?414 
 
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det? 4?409 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 3?646 
 
Ha???k sa boj? lietania na klubovom stroji Amuru 3?243 
 
Cynick? obluda: Medzi?asom na opustenom ostrove 3?072 
 
Premi?r Fico ?iline neodpust? dlh za k?rejsk? dedinu 3?045 
 
Cez obec Trhovi?te ?iel 109 km/h, pokutu odmietol zaplati? 2?249 
 
V Brit?nii zadr?ali trojicu podozriv?ch zo zotro?ovania Slov?kov 2?151 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 2?141 
 
Obama podp?e nov? sankcie vo?i Rusku, Kerry hovoril opak 2?106 
	 
 
 
 
 
Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 80?198 
 
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det? 70?327 
 
Cynick? obluda: Medzi?asom na opustenom ostrove 48?706 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 48?298 
 
Radovan Bondra m??e ?s? na majstrovstv? sveta. Je najmlad?? a najvy??? 39?973 
 
Cez obec Trhovi?te ?iel 109 km/h, pokutu odmietol zaplati? 38?191 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 30?799 
 
Erdogan odk?zal ?nii: Nechajte si svoje n?zory 28?706 
 
Lek?r vzal ako ?platok 500 eur a f?a?u, u? ho obvinili 28?442 
 
Prv? penzie z II. piliera nepote?ia 27?535 
 
 
 
 
 
?noscu zo Sydney pol?cia zastrelila, zomreli aj dvaja rukojemn?ci 189?868 
 
Za?al sa boj o ?eleznicu. ?lt? vlaky RegioJetu boli pln?, ale me?kali 113?518 
 
Putinov ropn? ?ok 99?590 
 
Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 80?198 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 79?361 
 
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det? 70?327 
 
Rube? st?le pad?, ropa m??e ?s? na 40 dol?rov 51?382 
 
Radovan Bondra m??e ?s? na majstrovstv? sveta. Je najmlad?? a najvy??? 51?022 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy 48?767 
 
Cynick? obluda: Medzi?asom na opustenom ostrove 48?706 
 
 
 
 
 
?noscu zo Sydney pol?cia zastrelila, zomreli aj dvaja rukojemn?ci 189?868 
 
?eleznice uk?zali svoje najlep?ie vozne. Porovnajte ich s RegioJetom 159?022 
 
Za?al sa boj o ?eleznicu. ?lt? vlaky RegioJetu boli pln?, ale me?kali 113?518 
 
Putinov ropn? ?ok 99?590 
 
U Kisku sa hl?si exek?tor, Ga?parovi? nechal ?al?? dlh 95?481 
 
Ke? sa Ham??k objav?, zatv?raj? obchody 95?047 
 
Rube? poc?til p?d na dno, Rusko je vo finan?nej kr?ze 80?198 
 
Prednostu z detskej nemocnice na Kram?roch prichytili pri bran? ?platku 79?361 
 
Pre drah? obedy v nemocniciach padli traja riaditelia aj ??f ?radu 77?072 
 
Taliban zabil v ?kole v Pakistane 132 det? 70?327 
 
 
 
 
 
?esko a Slovensko si vymenili ?lohy
 
 
Radovan Bondra m??e ?s? na majstrovstv? sveta. Je najmlad?? a najvy???
 
 
Prv? penzie z II. piliera nepote?ia
 
 
Pre?o sme tak? bohat? na ?kand?ly
 
 
??na buduje nov? ve?k? m?r, chce zabrzdi? p???
 
 
Z?pisn?k: Bradat? Conchita men? Rak?sko
 
 
Glv?? mal doda? zmluvu na pu?ky. Uk?zal dva listy
 
 
Sydney pom??e aj nemeck?m radik?lom
 
 
Premi?r Fico ?iline neodpust? dlh za k?rejsk? dedinu
 
 
Ga?parovi?a ako ?estn?ho ob?ana ?as? Bardejov?anov nechce
 
 
 
     
           
          
 
 
	
	 
	 
		Vybran?
		Najnov?ie
		Naj??tanej?ie
		 
	 
	
 
	 
 Zima je tu ? hor?ci n?poj spr?jemn? chladn? ve?ery 
 Za?ite kr?su beskydskej pr?rody na vlastnej ko?i 
 Vyberte peniaze z pan??ch!Vieme, kde zarobia aj 200-n?sobne viac 
 Ako zvl?dnu? predviano?n? stres bez vir?zy 
 Tepl? obed je d?le?itou s??as?ou d?a. Nevynechajte ho 
 Ani prechladnutie nezastav? doj?enie 
 Objavili sme viano?n? dar?ek, ktor? pote?? ?plne ka?d?ho 
 ?SOB Pois?ov?a je op? Pois?ov?ou roka na Slovensku 
 Nepr?jemn? vir?za: Komplik?cia pre cel? rodinu 
 Ako zvl?dnu? prechladnutie v tehotenstve? 

	 

 
 
	 
 Vernis? v?stavy ART BRUT v Brne do 15.janu?ra 
 Ako zvl?dnu? predviano?n? stres bez vir?zy 
 Tepl? obed je d?le?itou s??as?ou d?a. Nevynechajte ho 
 ?SOB venovala 10 000 eur na skvalitnenie onkologick?ch oper?ci? 
 V?etky inform?cie z v?ho telef?nu na z?p?st? 
 Rozpr?vkov? dar?ek na ka?d? de? od Baletu SND 
 ?tudenti Tren?ianskej univerzity vyhrali s??a? KIA 
 Jeden tablet, ve?a mo?nost? 
 Nov? podstr?nka o ADHD u dospel?ch 
 Ani prechladnutie nezastav? doj?enie 
	 

 
 
 
 
Kv?li pohodlnosti zbyto?ne prich?dzame aj o desiatky eur mesa?ne 10?217 
 
Top hodinky 2014 7?150 
 
Objavili sme viano?n? dar?ek, ktor? pote?? ?plne ka?d?ho 6?593 
 
Vyberte peniaze z pan??ch!Vieme, kde zarobia aj 200-n?sobne viac 6?224 
 
Sauna a prechladnutie - ve?k? nepriatelia 4?295 
 
Bojujete s v?rusom? Toto funguje! 3?253 
 
Success Academy chce pom?c? ?u?om vyhn?? sa pracovn?mu ?radu 2?889 
 
Ten spr?vny parf?m ako dar?ek 2?532 
 
Pr?roda pom??e prekona? prechladnutie 1?559 
 
Robotick? vys?va? ETA Bolero 1?557 
 

 
 

 
  
 


  
  
 


  
         
        
        


       
      
     
    
    
    

     
     
       
 Titulka 
 Spravodajstvo 
 REGI?NY 
 Zahrani?ie 
 Koment?re 
 Ekonomika 
 Kult?ra 
 ?port 
 TV.SME.SK 
 Denn?k 
 Predplatn? 
       
     
 
 
  
 
 
 
  
 
 
 Porad?a 
 Korz?r 
 Auto 
 Tech a veda 
 Zdravie 
 Horoskopy 
 Z?avy 
 Don?ka pizze 
 Denn? menu 
 Recenzie 
 Reality 
 V?no 
 Parf?my 
 Hodinky 
 Hosting 
 Tvorba webov 
 DVD 
 
 
 
 
     

   
   
  

 
 

 kultura.sme.sk 
 Margar?ta sa spriahla s diablom, no mala Kristovu pravdu 
 
 

 www.sme.sk 
 P?tnick? miesta The Beatles alebo ako ?udia kr??aj? po zebre 
 
 

 cestovanie.sme.sk 
 Lovia za svitania a v hmle 
 
 

 www.sme.sk 
 Ako sa valila lav?na slobody. Ako padal komunizmus 
 
 

 kultura.sme.sk 
 ?iadne retro, poriadny biznis. Takto sa lisuje plat?a 
 
	   
 
 



 
	
	
	 
Kontakty Predplatn? Etick? k?dex Pomoc Mapa str?nky
 
	 
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		  
	 
 
 ?al?ie weby skupiny: Prihl?senie do Post.sk ?j Sz? Slovak Spectator 
	Vydavate?stvo Inzercia Osobn? ?daje N?v?tevnos? webu Predajnos? tla?e Petit Academy SME v ?kole © Copyright 1997-2014 Petit Press, a.s. 
	 
	
 

 
 



  





 

 

 









 
 
 
 
 






